大石壓死蝗

不

唔好再叫城大做Shitty

比人壓嗰個係定仔?

撞車

尊重啦

我覺得follow得你嘅都係啲最唔尊重生命嘅人

我非常尊重生命
因為呢D死者用佢地既生命為我帶來歡樂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去 (前身 ) 成日都可以見到祖国同胞 : )

正阿
我之前都有睇開reddit個wpd
之後個版好似俾人封咗

終於有糖水
你知唔知我餓撚咗幾日？

幾時再開返治癒貼圖區

是

好賤啊你

希望佢可以投胎做美國人啦

其實點解舊石會識飛